公司啲廢老

啱啱食早餐聽到公司啲廢中廢老對話
不斷話年輕人唔識諗搞亂香港
但其中一段

廢中老A: 廢中老B:
A:啲後生一定收左錢遊行
B:係囉一定收左錢
A:位位$1000真係好過暑期工
B:但係咁多人咪好貴？
A:啲政黨俾錢，一定係民建聯啦，香港係得佢咁有錢
B:一定係喇

我又見2個都好真心屌後生

咁姐係邊個搞亂香港